追數一問(csl)

之前係csl簽左隻wifi蛋
頭幾個月有俾錢
之前去左第二到就放置左無用到亦都冇交錢佢就話我違約要比返$8000
日日有收數佬打黎凶我....

我知係我衰係我唔好
但係真係好手緊
如果唔理佢會點？俾csl blacklist 定係佢會上門追價？

推一推

你擺明違約仲敢唔理佢

降tu，乖乖地找左佢啦

法庭見

抵你啦 買個教訓

抵撚死

八千蚊 收數佬好快上門

最多俾佢blacklist 無咩野